KT不離不棄g持區

你返屋企啦 deft

你返屋企啦 pawn

輸能左成年比skt,米串ok?

Imp返黎啦imp

imp堅垃圾- -

Kt pray ok?

又要吹detf?

deft次次都比你地吹死